殘廁傳出兩種唔同電話鈴聲

是咁的
今日返工諗住揾老細，行經殘廁打比佢，廁內傳出老細電話響聲，諗住等佢去完先再揾佢，咁咪打比佢秘書通傳一下，點知秘書電話響聲又喺殘廁傳出，咁代表d乜？

代表佢地係入面傾緊公事

好多人都有兩部手機

代表你即將會失業

代表你老細無秘書，來來去去都只係同一個人

今時今日 一個人拎兩部手機好正常

有冇企係門口等？

作故仔

你老闆係夜神月
同時扮演緊L同渡

拎秘書電話 去爆石

代表你可以搵定新工

Your spring pocket will be barbecued!

老細洗乜喺殘廁搞呀？

二人限聚

秘書係商業間諜
偷咗老細電話入廁所破解

老闆同個秘書點會知打電話個位剛好在外面

而且其中一個搵唔到就搵另一個, 做野系咁架啦, 唔通丟低件事搏瀨野

老細扑秘書好平常啫

可能刺激d啩

老細冇老細房
0分重作

秘書拎左老細電話

秘書拎咗老細部iphone max入殘厠
震動功能…

個賊偷咗兩部電話而家匿咗喺殘廁入面，你仲唔爆門入去捉咗個賊領功

你老闆飛左線去秘書度 然後SET左個特別鈴聲
所以你會聽到2種鈴聲 其實都係來自秘書部電話度
好正常啫 係見你打黎先唔想聽

代表秘書偷睇緊機密野 去士多房個櫃度救你老細啦

老細電話一向秘書keep啦

老細自己有另一部私人電話

得你認真回
樓上全部玩膠

佢唔小心拎埋秘書部電話

Gathering 啫

老細搞秘書洗撚係殘廁

代表佢哋去廁所唔叫埋你

秘書袋住老細部電話，秘書見女廁好污糟所以去殘廁屙

老細部電話無電，秘書幫佢充電。
但秘書怕老細電話Miss call，帶埋部機去厠所。
佢兩個call都無接因為佢剛爆完石，清理緊唔得閒，怕跌咗兩部機落厠所。

老細男定女
秘書男定女

開緊會囉

一機雙卡雙號，兩個鈴聲好出奇？

秘書其實都係老細扮

「水是我開的」

做乜啫，我都有兩部電話啦

代表silent mode 幾時都係最好

做得老闆鐘意屌邊個就屌邊個！

代表有條友偷咗你老闆同秘書個電話

去殘廁證明老闆係殘疾人仕
秘書扶佢去廁所
合理

代表your spring pocket will be barbecued

老細工作嘅電話不嬲都係秘書keep
有人搵再畀老細聽

唔係殘廁等人出黎..咪真相大白

較好zoom部手機

秘書係殘廁
秘書有老細工作用既電話

但得你有閱讀障礙

能幹的秘書

代表你老細做埋秘書d工作

係
不過成個post得你一個弱智

你有無133

代表你地三個男人都喺殘廁度開住鈴聲+震機互call

點呀

有冇兩種唔同呻吟聲先?

開會就話要靜音，去殘廁抖下都要靜音咩，樓主唔好咁harsh

係廁所門口拍片
樓主仲唔上位

4

兩條麻甩佬係入面做咩

2個都係男 Hehe

😅

老闆係要，洗咩喺殘廁？貪污糟？

呢個好笑

好耐無見人提以編野了

代表夠鍾起身

可能剛剛有第二個人打俾你老細，而你老細又set左特別鈴聲俾果個人，咁岩你聽到啫

傾緊薪酬問題

老細電話飛線去秘書唔出奇

男秘書？

代表你同事即將升職加人工

你老細腦殘
要秘書扶佢去廁所啫
唔通扑野咩

講咗幾多次
有事秘書幹
冇事幹秘書

創造力量同幻想會嚇你一跳

係咪秒殺左個post?

代表你就黎被人炒

有事秘書幹
無事幹秘書

你唔係唔知呀？

可唔可以改香港版
有野秘書搞
冇野搞秘書

識撈一定係叫哂所有同事去殘廁門口等老細出黎第一時間跟進會議情況。

Ching岩岩訓醒？😂 指定號碼打黎用唔同鈴聲呢個功能有左好多年喎ching

真心左
老細唔聽電話 多數都會飛去秘書度
起碼我識既全部都要

代表佢兩個無禮貌囉

開會唔較震機

秒你老母就真
養到你咁大哂撚曬米飯

笑左

你其實有無返過工？秘書電話好多時都係老闆個公事電話，有幾出奇？你細個孤兒黎？咁撚鐘意提老母。連登有你依啲廢撚多得你唔少，屌你老母呀如果佢仲在生

代表佢啱啱轉左鈴聲

你有無企係門口等先
影到相就今年實升職加人工啦
已婚老細你就發

老細同秘書都係男人？

秘書正唔正先

錯 緊係威脅秘書

示意圖

秘書手機鈴聲喺入面傳出咪代表關你老細條撚事囉

有無叫埋同事係門口一齊等？

殘廁gathering

假膠po拉

秘書可能係男人

又作故 收皮啦

代表祕書番工玩電話 俾老細沒收

po錯台

開緊會就唔好阻住啦

而家先叫就無癮啦

同腦細告枕頭狀你即刻冇得撈
除非你想攬炒

人體缺乏幽默DNA

好多人有兩部電話
一部私人電話，一部公司電話
痾屎唔使做咩

本身想負評
但愈睇愈on9笑左出黎

雖然唔知關乜撚野事，但係睇到最後果張個橫隔膜抽搐起上黎

900正皮零負皮第一次見

拎盒紙巾90度鞠躬企係殘廁門口等啦

代表佢地兩個都漏咗電話喺殘廁

少年 你太年輕了

saul goodman

秒殺左你個腦

創造力量同幻想
會嚇你一跳

樓主準備好比老細燒春袋未

代表老闆同男秘書喺入面

笑到我痴線

老細一個做兩份, 親力親為, 好老細黎

BREAKING BAD?
啱啱睇到

代表你屎眼冇得俾老世插
秘書個西又得俾你屌

;

前傳better call saul

咁刺激
More

你知唔知有咩野 比扑野果陣有人打電話 黎更值得燒春袋？

係扑緊野果陣，比同一個仆街打電話黎阻住扑嘢兩次呀